媽咪麵破燈？

唔到完場我都唔准你質疑佢既威力